Навигация по разделам
=====================
Навигация по разделам сайта (блока "Запчасти")

Данный блок является 

```sass
    .kit.tile{
        
    }
```

с модификатором `.section`
стили для данного блока находятся в файле */desktop/tile*